請各位冷氣軍師 馬上出發機場 制止你認為錯既野 上網講係無用既

我都係冷氣軍師 我諗為打鬼打公安打黑工無錯
但係打記者 打議員係唔岩 我而家就出去機場制止呢D行為

機場見

818

要分化，不了

建議抗爭者派出傳媒特派小組，每個小組負責同mark實嘅傳媒講解最update事件變化，化解政府、警方輿論抹黑。

#認同請推